屋企人擔心冇電視睇......

屋企兩老擔心D電視台俾人熄台,會得番藍畫面睇

閞youtube播野比佢睇

出街佢地識鬼用電腦咩,剩係識第1,2,3台同打開部電視

我已經買左部intel nuc 比老母放廳
自己用html 起左個table 入哂蘋果， 立場，now 等等直播link
而家佢自己識睇了
係有d 貴
正常幾舊水嘅tv box 功能用左兩千蚊佢去做
只為左user friendly 一點